雖然好心涼，但用「喪權辱國」我有少少保留

仲有人講不平等條約，有人比擬馬關條約

會唔會唔係咁合適

睇番今次條款都係啲根本正常國家做生意要遵守既嘅
個二千億都係基於公平買賣

你話份野教緊中国做生意，笑鳩你班人無恥無商業道德就岩
話不平等條約，講到美國拎支槍屈鳩你咁，係咪抹黑緊美國？

純虛心討論

有無人討論下

其實有啲位係撬開支那把口做生意
尤其是金融業嗰幾項
有啲位係WTO規矩，但係仲有啲唔係必須嘅

另外雖然篇幅細，但係嗰2000億先係成篇嘢嘅亮點。仲要講明2022-2025繼續條趨勢咁上升，你叫支那點頂？

就咁睇都未至於不平等
只係開放巿場

其實我都睇唔曬D細節

連登仔講到簽左就支爆咁 就知又唔會爆

其實係中共官方講

你唔同意可以唔簽

真係, 依家中共維穩, 就係靠統戰, 不斷宣傳美國從經濟, 軍事, 領土上點樣極限施壓, 大陸作為受害者點樣危在旦夕, 激發愛國情懷, 轉移愚民視線, 令佢地唔會去諗事情始末由來, 喪權辱國好似寸左佢地一獲, 但事實係咪幫左佢地宣傳

從來都唔存在不平等條約
打輸咗賠返有咩問題

根本係美國求人科水 中國玩撚左你兩年先比錢 美國輸撚曬

在北京，外交部回應美方多次威脅將對價值約3000億美元中國輸美產品加徵關稅，發言人耿爽說，中方一再表示，加徵關稅解決不了問題，發起貿易戰只會損人害己。對貿易戰中國不想打、不願打，但也絕不怕打。中方不會屈從於任何外部壓力，有決心、有能力捍衛自身合法正當權益。

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

連登仔講支爆=終有一日會追到女神

唔喪權辱國
不過已經可以玩死你
每年中國輸出6600億去美國
而家第一階段美國迫你買美國貨2000億 係美國最低層次商品 你想要的晶片係唔賣俾你
只要你唔乖乖地簽第二第三階段
玩你滙率 因為而家人民幣滙率係共產黨定的 美國到時幫你定 定高定低 你都死梗

根本好公平，唔簽咪罷囉，支持公平貿易，支持劉鶴年年簽買多啲美國貨

咁公平既話 照計支那應該簽完之後成為贏家至係

我係維尼根本唔會簽
談 歡迎
打 不怕

“不平等”呢個詞語係要配合支那國恥教育呢個語境去睇
要支那公平咁做生意
已經夠晒喪權辱國架喇

強買強賣

好希望e 份合約會好快變成歷史文件
不過係支爆解體後新中國口中既歷史文件

如果平bb 真係覺得光榮/ 公平既
就自己出馬去簽啦

擺到明戰敗國咁款， 先派劉X去簽

明明就係你情我願合符國際準則既經濟條約
唔鐘意呀維尼咪唔好簽

不平等條約係連登仔講黎抽水既

逼佢跟規矩，講到喪權辱國咁大獲
啲豆唔洗錢送比你好無？

巴打 唔好用亮點呢d支那字眼啦

當年打開清朝港口做生意
清朝就收咗皮

當年打開幕府港口做生意
幕府就收咗皮

實際應該係類似黑船襲來多過清朝

二千億根本好少
阿里巴巴市值都五千幾億啦

nice joke, noted

係囉
但中共庫房要抽2000億usd就重皮了

呢2000值係cash 唔係吹/計算/槓桿出嚟既市值
你又估下如果阿里巴巴有2000億cash既話，佢市值又會去到幾多呢 ?
呢2000億usd 大陸夠唔夠能力拎數都已經存疑，夠拎既話都已經係家底都俾埋人，再冇能力搞搞震，同埋拎香港開刀既機會好大

自由市場跟規矩要人買某個價值既貨物既咩
仲有，個關稅由冇變有，你簽完野都繼續收你，呢啲算咩
都仲未講人仔陰啲陰啲上去番，美帝先唔話你匯率操控，即係再殺出口商幾錢重
呢啲係咩黎

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

咁就要睇下打開港口之後

係推翻幕府進行全面經濟政治教育改革
由知識份子帶領下，行明治維新果套

定係推翻清朝後繼續內亂，自私自利
由老粗軍佬帶領下，行軍伐割據果套

支那對內講法：你要嚟中国做生意就要守中国法律
而家美國佬逼鳩你改中国法律
唔係國恥係乜嘢？

真

巴打曲線亡黨

唔需要買而迫你買 仲唔係不平等?

係咩，咁做咩急住簽

玩到侵侵落台咪唔洗簽啦, 完勝

美國將於支那設辦事處督促支那嚴格執行本協議

我估講喪權辱國嘅人初衷其實想引起注意，特別係墻內豬嘅注意，利用佢地爱国民族主義嘅情懷，引起廣泛討論，睇下會唔會輸出到革命。唔係話特登踩美帝。

無可能輸出到，但可以一試。

收左咁耐關稅支那一直硬食
美國一定係收關稅收到輸哂啦

劉鶴賣黨賊

應該要處死

講得岩啊

亮點又係支那字

爭端機制
商業糾紛一向按當地法律
但若美方有權介入 即治外法權
仲要係單對美方
那不是最優國待遇？
當然 實制執行係點就真係到時先知

不平等條約 可以是條約平等 但以政治或經濟壓迫而簽

簽完換來的是甚麼？中方有任何有利條件？交少啲本身無嘅關稅？

真
由細到大都比人洗腦話清朝嗰啲係不平等條約
根本就係用嚟宣傳中國有幾慘

唔係喪權辱國係也

比人焗簽

試吓日落國叫支那會唔會簽

喪權辱國已經好聽左

支那已經變左美帝潘國

要年年進貢

一個封閉市場，同一個開放市場，簽一個協議，要兩個都開放市場。

呢個係咪平等協議？

亮點細細個已經有 咪on9

成個中國做人質埋單2000億

用喪權辱國唔字眼作用係用黎引小粉紅屌支共喎

強行要中國買咁多貨 中國內部會唔會滯銷？

引起對中共不滿

可以唔簽嘅

強行要中國買咁多貨 中國內部會唔會滯銷？
唔識野純粹問下

強制購物 否則搶你錢
夠唔夠不平等？

向人民營造國家面臨敵人侵略嘅危機意識
令人民活於恐懼同憤怒係極權維穩嘅方法

有乜咁喪權辱國
有得食美國豬肉
人人lur飯野啦

曼德拉效應囉，好未

肯簽就唔係不平等

加二個字

喪共權 辱共國

我block左佢 佢講咩

依加係睇TRUMP有無得連任
換個奶共既話 貿易戰可以當無發生過

全中國歷史
係得軍伐割據個陣自由啲

一年幾千億順差喎

所以支共一定會搵機會走數
支那人冇合約精神呢樣嘢 特別係共產黨

純粹笑鳩佢only🤷🏻‍♂️

咁又唔玩落去

On99

屌拿星就快所有詞語都變支那中文

呢招其實好絕，佢要遵守既話，曱國制造業可以收皮，而且搾乾佢外匯，等佢唔可以輕鬆印銀紙，而外匯個3萬億會自動流失，一雞兩味。

你被逼跟人地rule玩
仲唔係喪權辱國？
你本事嘅係美國去你國家求和
依家中方代表去美國白宮簽
已經分咗主次

連登果d飛機post唔駛認真睇

歲幣

睇下佢地啲歷史教材會唔會由鬧北宋納歲幣俾遼國係喪權辱國, 改寫為吹奏用錢換取和平

睇下邊個軍區囉

亮你老母

香港buyer末日，失業率升0.5%

強弱分明到咁

陶傑都話簽份約係恥辱喎
根本條文係強制迫中國做佢唔想做嘅貿易

無咩好討論，中國本來就應該死

可能係 為世界和平不惜耗用金錢

一個有孫文
一個有倒幕
咁中共要出咩呢

一買一賣
唔好談囉
鎖國政策最好

香港人係呢個位一定係用"重點" 而唔會用"亮點"

成個協議只有支那應承要做啲乜野，支那然到開巷

真 不平等係中共係歷史故意加的
從來冇不平等

啲數字睇落怪怪哋
好似唔係連登吹到咁瘋狂

貿易戰前2017年單年
美國出口去中國, 貿易總額係 USD 1303.7 億
其中農產品佔 USD 200 億 (有另一個計算方法係 USD 240 億)

如果單係咁睇
2年採購總額USD 2,000 億, 農產品 USD 400 億
咁其實同貿易戰前條數相差唔遠

換言之, 呢條條約並唔係所想像中咁巴之閉
純粹迫中國買緊一個, 佢不嬲都買緊嘅數量

有冇巴絲打可以指正有冇錯?

求支那玩耐D 人民仲未食草 怎麼辦？

Mandela effect係講好多人一齊記錯一樣嘢 同埋講到尾咪即係記錯

就咁睇都未至於不平等
只係開放巿場

其實我都睇唔曬D細節[/quote]

所以個二千億美金冇可能比哂，拖到最後毀硬約

成分野全部都係"China shall", "China will", 仲唔叫喪權辱國?
係大陸小粉紅眼中,阿中哥哥係無可能跪低嘅
用依個標準,今次跪左咁多範疇嘅野,仲唔叫喪權辱國?

之前US$0 關稅
而家無端端俾幾千億美金
中共仲係一味退讓, 又封鎖內地消息
咁都唔喪權辱國?

去自由亞洲電台聽下「桑海神州」喇

金融放寬要在今年四月一日生效

相信強烈爭執會在年中出現

係自由市場無錯呀
不過你終国佬無得唔接受咋嘛
美國佬無揸槍逼你架 係你自願簽架咋 幾自由?

你變US$2000億出來?!
有冇睇新聞中國地方政府的債務以萬億計

全部都要找數, 你找俾我睇

多咗啦

只有中共、甴近平、劉鶴同意咋
甴近平戇尻唔係第一日

香港咪喪權辱國羅
一國兩制～班狗官就變到一制此為喪權
黑警做盡殺人強姦柒出國際～全中國面都比佢落晒～中國大時大節就黑警上頭版～此乃辱國

喪權辱國就肯定㗎喇
基本上就係㩒住嚟搶翻之前嘅損失
但咁又點
權又唔關我地事 國又唔關我地事
咁嘅地緣政治改變點睇都係對香港好

毁約咪再加返關稅
禁售高科技產品, 中國好巴閉自己出晶片嘛
哩幾日香港股市的中國科技股猛升, 都係炒哩個白癡概念, 覺得中國對第二階段科技金融戰好有準備

大陸自己攪到民族主義咁高漲, 又話有乜乜乜底線, 到最後做唔到, 攪到有呢種觀感係自己攞黎

以前係講「重點」
未聽過「亮點」
你好細個？

萬億
兆

咁又唔係
好似係清末革命黨發明“中國人”個陣一齊發明
鼓吹民族主義

其實都幾不平等架

仍然有關稅，然後又迫住買野，無得唔買，咁即係個價一定唔好

你可以話，本來中國對外國就係唔平等，例如當年十三行制度

但單睇呢個條約，中國換到乜？只有暫時唔加你稅同暫時唔話你滙率操控國兩點

美國都有製造業 人地都要搵食 支國0關稅入黎搶市場本身都唔平衡 有咩咁喪權辱國 之前搵左幾多唔講？

侵侵依家個勢都幾定下

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

咁係因為英式中文

咪就係講緊個順差會大規模收窄，點樣找呢條數呢?
點消化呢堆美國貨同時又唔會沖擊到本土農業/製造業 (btw應該冇可能)

你自己乜都有未唔洗低頭囉,
又唔係冇稀土, 又唔係冇人手,
之不過係冇人材, 冇自由, 所以要跪囉

好多野你唔高調就冇人知,
又要2025中國夢, 又要做強國,
俾人強女女女就有份,
淋病一早肯跪就唔會攪到今日...

其實都幾不平等

錢佢就一定會想方設法去得到
但你要交嘅係美金 印銀紙又被美方睇到實 匯率又不能隨意改

殺幾多人中共做得出 但中國實際有錢嘅 都係在小數人身上 殺那些中產平民其實得唔到幾多 大嘅 你只到佢會咁做 一係投降等死 一係就狂走佬 之後有戲睇啦
之後三年都要按同樣升幅 其實都係無可能 你用同樣方法回血極有限

大量引入外國貨 同無需要貨品亦對本地市場產生極不良影響

但當然 若中方可以遵守協定 使貿易正常化
雖然好痛 但會帶來結構性改革 其實整體來講 係好事

且我認為中方真有按規矩玩 那些金額最後會有得傾

但信中共？

其實係幾大問題

侵依家係迫對方用國企權力迫國內企業轉型，唔可以做美國賣果類野，唔係點食得哂果個配額？

長遠係要中國果幾類野一定要靠美國入口

美國6成人支持攪鳩大陸
要選贏侵侵即係果個人既制裁路線
要比侵侵更強硬先會贏

一定會 所以佢一定迫民企讓路

強制買同時等同佢無議價能力 美方賣貴你都要買

推

時間換空間麻 三年做到好多野

既然唔係喪權辱國
不如同歐盟又簽返份丫笨

問題係佢真係會比筆錢咩

農產品内容唔公佈，豆多肉少？食豆

亮點?用返重點得唔得。好支那

目的係想抽乾外匯之嗎

雖則中國係一隻無牙老虎 但要打老虎 都唔可以操之過急

慢慢打爛曬佢d手手腳腳 到 最後一步 要武力統戰 都無能為力

兩個字都唔同意思
連登嚟講唔細唔大
anyway唔係重點無謂深究

不如問下海洋公園o個106億會用去邊仲好，定係送左中呢？

那邊廂偉大總統揮筆，擺盛宴，呢邊，一個無特使排頭嘅畫押。都幾喪權辱國。

美國總統特朗普與中國副總理劉鶴在白宮簽署首階段貿易協議，華府高級官員表示，貿易協議的爭端解決及執行機制需要大約90日的時間完成，目的是阻止中國對任何懲罰性關稅進行報復。

官員指，若美國認為中國沒有履行協議，將會先提出申訴，然後逐級上報至更高級的官員試圖解決，整個過程大約需要75日。如果爭端不能在部長級別層面中解決，美國可向中國加徵關稅，而中國唯一可做的是完全退出協議，而非進行反制

咁樣樣

好簡單， 研究港獨話你係講獨，講自決都話你係港獨，講真普選都又話你講獨，反對政府意見都要話你係港獨！

講喪權辱國，馬關條約啱㗎喇

清朝收關稅先有錢打太平天國

日本就養肥左長洲薩摩2雄藩

做生意做到收皮呢樣野好值得探討下

啱，除非當年馬關，中國係抵死。

支國係力架馬年代偷咗幾多錢野？ 而家還息都唔夠

其實trump根本冇打算整死支那，佢只係睇唔過支那係十幾年來唔守國際規矩去做貿易。

Trump嘅目的都係想支那守規矩。

支爆就一定未到，不過再爆多幾個傳染病就難講

支那都係想拖到美國經濟下滑個時

應該係中共賣國條約 全中國最大漢奸中共

有咩不平等？應份要守㗎，要有合約精神嘛。依家人地執返正，好似老豆教仔咁，捉撚住佢隻手，學寫個醜字，有咩不妥。

開放金融巿場呢D 好似係WTO規定但一直走數.
開放左之後, 一早美國銀行在內地開分行, 我諗D貪官巨富會唔會搬走哂D錢.

連登仔慶祝
姐係支爆無望了

淨係強制買2000億貨都已經唔係正常啦

你幾時會話個sales逼你買野係正常

即係咁 原本你每次食漢堡包都係一個半個

而家限你每次食廿個 餐餐食

支那唔賣野去美國唔用美金就唔算＂喪權辱國＂!

任何令支那嬲嬲豬嘅野都係辱華

如果真正自由易貿點解要簽約?

係，將自己變成受害者。

要面時：我地係堂堂大國，無人再貧窮，我地軍事力量好巴之閉。世界性經濟浸透

搵著數時：我地係發展中國家，係第三世界，你地無良心，欺負外地，霸權我地。

全面開放金融,銀行
咁已經夠班有錢佬走資去晒外國啦

認同
唔好講到係人地欺壓霸權咁難聽
人地係要你遵守規則咋

有冇高手指正?

During the two-year period from January 1, 2020 through December 31, 2021, China shall ensure that purchases and imports into China from the United States of the manufactured goods, agricultural goods, energy products, and services identified in Annex 6.1 exceed the corresponding 2017 baseline amount by no less than $200 billion.
在2020年1月1日至2021年12月31日這兩年內，中國應確保附件6.1中確定的從美國購買和進口的製成品，農產品，能源產品和服務超過中國 2017年基準金額不少於2000億美元。
"exceed the corresponding 2017 baseline amount"應該係話要係2017年個啲入口以外再加2000億。

跟本呢個世界就無咩不平等條約
所有條約簽定嘅時候都係締約國能夠傾倒而又接受嘅最好條件

我反而認為係要打破中國共產黨係牆內嘅威權

所謂「令神流一滴血，就唔會再有人信神」
你見共產黨成日吹奏支那就係咁解，要營造一種「中國共產黨係中國人民嘅救星」嘅錯覺
你有幾可見中國共產黨講自己執政後被外國「欺人太甚」？佢地只會講滿清或者民國時期被欺壓再同自己領導下對抗外國做對比

如果咁睇嘅話，講「 喪權辱國」 嘅最主要意義係令人覺悟「中國共產黨冇想像中咁勁，唔好神化佢」
對於共產黨，打破共產黨神話，比起冇實力嘅突然起義更有威脅

係total extra 400億，姐係每年200+200 = 400億，要買多一倍

以中國官方依家既政策 真係有賺都靜靜雞收埋唔出聲
佢地要維持住被美國欺壓既表象 同埋保持發展中國家既身份
咁對內可以文宣激發愛國份子既熱血
對外可以以發展中國家身份獲取更加優惠同政策傾向
反正果班愚民只要新聞時不時吹大下科技發展 吹大下經濟 吹大下政策 就夠佢地自豪維持住愛國心

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

開放市場=喪權辱國？

平時每年只係買幾百億嘅商品，忽然之間每年要買二千億， 唔係意味住 商品嘅採購量係大於平時實際需要咩？

做生意對大家都有利
只係對中共不利

幾條線一齊打 逼中國開放市場 重點係保護知識產權
姐係叫你唔好抄

華為br小米都係抄上位

小紅比人綁住黎姦
雖然小紅本身都同意
但對小紅最大爭議點係
唔想比人知姦過邊度同入左幾多發
所以姦完之後要求對方幫佢丘返條褲
等佢可以補返句
小紅係有足夠意志守住貞操

戈2千億會唔會又係香港政府賣單

連仔講到支共每年要送2000 億比美國咁

最多抺平貿易順差ja ， 仲未計反口

Nonono
唔係佢簽
佢可以唔認
到時話係條撚屌自把自為走去同美國簽
宜家打左靶啦
沒事儿沒事儿

中國個市場食唔食咁多?

咁你咪唔好買
又唔係迫你食屎
買賣簽合約
唔想買 好簡單 唔簽就得架啦
但自己想要都無得買姐

即係你要買iPhone
但我唔需要咁多ram又唔想要LED MON
我淨係想要個IOS咋
你去同個sales咁講 叫佢拆開賣比你囉

唔係就去買samsung啦
下samsung都唔啱你胃口？
自己整啦仆街
呀 但我又唔識整喎

有無諗過可以選擇唔簽既條約就唔會係不公平條約啦

喪權辱國 呢4隻字係絕對正確

你幾時見正常買賣會寫明你唔買會有咩後果？
你落街買餸唔會要你commit買肉要至少買50蚊，買菜要20蚊？

今日中共根本冇得揀，迫住簽
如果大陸內需真係推到經濟既話一早鎖左國

大家都知做樣姐，一定買唔足
美國佬自己都知，到時收到一半我諗佢都滿意，渣住份約仲可以多個位入支那

無錯

1月19號3點中環遮打道見

唔簽即爆

簽咗賴下皮HEA下

話唔定過三五年有轉機呢

大陸比美國迫到真開放既話
香港係未可以收皮

應該用「極度喪權辱國」。買東江水咁一個價，話撚之你用唔哂倒落海

比中國一破到技術樽頸,美國

只要捱到今年 應該有運行

中國人只會壓搾最底層

家陣係佢地大量國家補貼自己出口之後, 賤價傾銷大量野入人地美國令到物價不穩, all made in China在先架
逼你買返D野呢下係衰, 但佢好似係用正常單價喎, 而且本身唔逼佢中共都要四圍買大豆, 而家用取消關稅換佢買本身要買既野, 係有D衰但未到喪權既地步囉
唔取消關稅果陣, 中國買一兩噸都好似恩賜美國人咁, 你估TRUMP真係流既咩~
有排玩呀

講到好似啲貪官一定會乖乖地被清算咁

係連登 美國=一定贏家 中國=永遠輸家

中共賺左老美廿幾年龐大質易易差啦，中国或成最大贏家

2000億係唔多
但係第二階段 要開放網絡你估會傾得掂？
傾唔掂 美國會點玩？
反正你光明正大黎簽約 然後懶皮？
Now, just the beginning

用西方準則其實係好普通既野
不過用中國人價值觀, 就會覺得吞唔落
因為佢地唔會覺得抄人野係有問題

「喪權辱國」是前菜
「內除国賊」才是主菜

要好好利用呢啲「標籤」
有時間睇下歷史，而家係勁似滿清末期

來來去去都係要中國遵守入世貿協議。（多咗要買嘢咁解姐）
其實只係要求開放市場，唔好偷嘢，唔好搶人嘢

支那係喪權但無辱國
支那嘅權咩周圍偷呃拐騙，無得再呃人嘅權係辱國嚟
但開放市場絕對唔係辱國

不要把自己看得這麼高.jpg

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實開放市場，又點會支爆
支那唔簽唔遵守先會爆

支那買多咗美國囉，入口多咗，支那嘅食品日用品又平咗，大量豬肉、牛肉、奶粉、煙、酒、大豆、石油、原材料

只係得啲權貴無得再瞓係到賺錢，支那有大量國家指定中間人公司，係中間抽鳩你水

你係支那買支煙、煙草唔係支那種、但任何公司入口嘅煙草，都要俾錢指定入口煙草供應商，再由佢扮幫你買、又要多重抽稅
而我相信係支那各行客業都有同樣問題，只要冇咗啲瞓係到收過路費嘅支那權貴。
同一個價錢，平時一日食半包煙嘅支那人，可以一日食二包煙

阿里巴巴做咁多年先5000億
美帝一張紙就短短幾年抄左間阿里巴巴

你屋企平時每個月用十卷廁紙，而家逼你每個月入五十卷，你唔入我就係其他雜貨加價

喪權講比班支那藍絲聽嘅
撚吓佢地又有咩問題

你哋識乜西，無論如何，中國最後一定成為最大贏家

同意

唔通講中美達成公平協議 皆大歡喜？
緊係趁依家激起班小粉紅嘅民族情緒
齊起反美 俾壓力中南海唔好「喪權辱國」
咪俾貿易戰咁快落幕

但你本身做無良生意搞鳩個供應商，仲賺左好多，
而家只係要你嘔番D出黎，大家公平做生意。

講就講支爆姐 邊有咁易 你死果日都未爆啦

其實睇完我都有呢個感覺

如果成功嘅話

睇有錢嗰班有咩用
你不如話去睇非洲窮閪國家啲有錢人過緊奢侈生活然後話佢哋國家好強盛

果2000億
係現有貿易額上
加多2000億
唔撚理佢食唔食得哂

英文就英文 中文就中文 乜撚嘢係英式中文
有無港式日文？ オンガウガウ！

分分鐘要買完再畀discount轉售

對惡霸嚟講,向公義低頭已經係"侮辱"

老實講, 中共政權內可能係無錢
但果班支那北京果堆世家有錢佬肯出手既跟本錢唔係問題
爆出黎既瑞士銀行7.8萬億係100個支那人
未爆出黎既又有幾多呢?

不過中共都大鑊既,如果同北京班有錢佬傾唔掂, 佢地就仆街了

咦係喎

咁佢實買到嘅
不過要cut 哂其他國家嘅進口囉
美國進口貨完全取代支那貨

至少做轉口果堆會瀨嘢

本身就靠香港名義入去
去避咗中國嘅關稅
而家焗住直接要用中國名義進口
即係可以by pass 香港班買辦

如無意外
香港嘅物流同貿易公司都會大地震

但中國黎緊係貿易戰層面上真係好撚慘慘烈程度有馬關條約咁慘

原來係喊住口講

最大鍋係無得自救尋出路,
賣港政權一定唔會比你求變

你叫個債冚債靠打劫維生嘅劫匪唔打劫
等於叫佢去死啫
所以一定係要唔情願下個劫匪先會應承

邊有不平等條約姐
根本成份野好多都係呼應番之前叫共匪守嘅入世貿承諾
唔係班中國人咁賴皮拖左廿年都唔做應該做嘅野
都唔會有今次九十幾個shall咁丟架

諗起班支那人係youtube話 越係貿易戰 就越覺得不虛美國 呢隻紙老虎 真係得啖笑

搵到成個國家由成家人分一粒雞蛋變到 個個有大屋嘢食隨便扔 航空母艦都就快有第四隻
唔駛還呀

只係5g都已經唔止2000億

平平之前咪唔簽囉 佢有得簡架